而家係牛市? 大户瘋狂壓低700 2318收貨

派貨 同收貨 只差一線

對大戶黎講都唔夠低啦

幾間投行沽緊幾間投行肯接 而唔係 幾間投行沽緊 得散戶,證券行盤接
你覺得係派貨定壓價收貨?